# Chinese translation of Rescuezilla
# Copyright (C) 2021
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# mzky, 2021
# Submitted at: https://github.com/rescuezilla/rescuezilla/issues/191
#
# 池边树下 <mzky@163.com>, 2021.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-02 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-03 02:51+0000\n"
"Last-Translator: 池边树下 <mzky@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"rescuezilla/rescuezilla/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.10-dev\n"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "Select an Option"
msgstr "选择一个选项"

msgid "Easily create a backup image of your computer, or completely restore from one.  Click an option to begin:"
msgstr "轻松创建计算机备份镜像或完整的还原。点击一个选项开始："

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Restore"
msgstr "还原"

msgid "Verify Image"
msgstr "验证镜像"

msgid "Need help? Start by checking the Rescuezilla frequently asked questions, then proceed to the Rescuezilla forum."
msgstr "如需帮助，请先查阅Rescuezilla常见问题（FAQ），或进入Rescuezilla论坛寻找帮助。"

msgid "Consider contributing $1/month on the crowdfunding website Patreon so Rescuezilla can continue to be developed."
msgstr "在众筹网站Patreon上每月捐赠1美元，以便支持Rescuezilla持续发展。"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候…"

msgid "Identifying disk drives..."
msgstr "识别磁盘驱动器..."

#, python-brace-format
msgid "Unmounting: {path}"
msgstr "卸载：{path}"

#, python-brace-format
msgid "Unable to unmount {path}"
msgstr "无法卸载 {path}"

#, python-brace-format
msgid "Running: {app}"
msgstr "正在运行：{app}"

#, python-brace-format
msgid "Running {app} on {device}"
msgstr "在 {device}上运行 {app}"

msgid "Failed to run command: "
msgstr "运行命令失败。 "

msgid "Error querying drives: "
msgstr "查询驱动器时出错： "

msgid "Clone"
msgstr "克隆"

msgid "Step 1: Understanding Cloning"
msgstr "第1步：了解克隆"

msgid "Please understand how \"cloning\" differs from \"imaging\"."
msgstr "请了解 \"克隆 \"与 \"镜像\"的不同之处。"

msgid "This mode is for \"disk cloning\". Cloning means copying one drive and directly overwriting another drive. This is a direct one-step operation with no temporary storage required.\n"
"\n"
"Cloning is different to \"disk imaging\". Imaging means copying everything from one drive into very large files stored inside a folder on an external drive. Multiple images can be saved on the same external drive. These images can be restored back to the original disk, or to additional disks. In other words, for \"imaging\" the backup operation copies your drive to <i>files</i> that need to be stored on a drive at least temporarily before it can be restored.\n"
"\n"
""
"To use the \"imaging\" wizards, click <b>Back</b> and select <b>Backup</b> or <b>Restore</b>."
msgstr ""
"这种模式是用于 \"磁盘克隆\"。克隆意味着复制一个驱动器并直接覆盖另一个驱动器。这是一个直接的一步操作，不需要临时存储。\n"
"\n"
"克隆与 \"磁盘镜像 \"不同。镜像是指将一个驱动器上的所有内容，复制到存储在外部驱动器的目录下一个非常大的文件中。在同一个外部驱动器上可以保存多个镜像。"
"这些镜像可以恢复到原始磁盘或其他磁盘。换句话说，对于 \"镜像\""
"，备份操作将你的驱动器复制到<i>文件</i>，这些文件至少需要暂时存储在一个驱动器上，然后才能恢复。\n"
"\n"
"要使用 \"镜像\"向导，请点击<b>返回</b>并选择<b>备份</b>或<b>还原</b>。"

msgid "To begin the \"cloning\" wizard, click <b>Next</b>"
msgstr "要开始 \"克隆 \"向导，点击<b>下一步</b>"

msgid "Step 2: Select Source Drive"
msgstr "第2步：选择源磁盘"

msgid "Select the <b>source drive</b> to clone."
msgstr "选择<b>源磁盘</b>来克隆。"

msgid "Select the <b>destination drive</b> to overwrite."
msgstr "选择要覆盖的<b>目标磁盘</b>。"

msgid "Step 4: Select Partitions to Clone"
msgstr "第4步：选择要克隆的分区"

msgid "Select which partitions from the source drive to clone, and whether to overwrite the partition table. <b>Leave everything selected to completely clone the source drive to the destination drive.</b>"
msgstr "从源磁盘中选择要克隆的分区，以及是否覆盖分区表。 <b>将根据选择克隆源磁盘到目标磁盘。</b>"

msgid "Step 5: Confirm Cloning Configuration"
msgstr "第5步：确认克隆配置"

msgid "Confirm the following cloning configuration."
msgstr "确认以下克隆配置。"

msgid "Cloning the following partitions"
msgstr "克隆以下分区"

msgid "To start cloning, click <b>Next</b>."
msgstr "要开始克隆，点击<b>下一步</b>。"

#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to clone the drive to {destination_drive}? Doing so will permanently overwrite data on this drive!"
msgstr "您确定要将备份镜像还原到 {destination_drive} 吗？这样做将永久覆盖该磁盘上的数据！"

msgid "Step 6: Cloning Disk"
msgstr "第6步：克隆磁盘"

msgid "Cloning the drive you selected.  This may take an hour or more depending on the speed of your computer and the amount of data."
msgstr "克隆你所选择的磁盘。 这可能需要一个小时或更长时间，取决于你的电脑速度和数据量。"

msgid "Summary of Clone"
msgstr "克隆摘要"

msgid "Clone Summary"
msgstr "克隆摘要"

msgid "Confirm the clone summary."
msgstr "确认克隆摘要。"

msgid "Unable to shutdown Image Explorer"
msgstr "无法关闭镜像浏览器"

msgid "Step 1: Select Drive To Backup"
msgstr "第1步：选择要备份的磁盘"

msgid "Select the <b>source drive</b> that you would like to create a backup image from."
msgstr "选择需要备份为镜像的<b>源磁盘</b>。"

msgid "Drive"
msgstr "磁盘"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Drive Model"
msgstr "磁盘类型"

msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

msgid "Partitions"
msgstr "分区"

msgid "Show hidden devices (for advanced users)"
msgstr "显示隐藏设备 (适用于高级用户)"

msgid "Step 2: Select Partitions to Save"
msgstr "第2步：选择要保存的分区"

msgid "Select which partitions to create a backup of. <b>Leave all partitions selected if you are unsure.</b>"
msgstr "选择创建备份的分区。<b>如果您不确定，请保留选择的所有分区。</b>"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Description"
msgstr "描述"

#, python-brace-format
msgid "Drive {drive_number}"
msgstr "磁盘 {drive_number}"

#, python-brace-format
msgid "Partition {partition_number}"
msgstr "分区 {partition_number}"

msgid "Step 3: Select Destination Drive"
msgstr "第3步：选择镜像要保存的磁盘"

msgid "Click on the box below to select the source drive that you would like to create a backup image from."
msgstr "在下边选项中，选择要备份为镜像的源磁盘。"

msgid "Connected directly to my computer"
msgstr "直接连接到我的计算机"

msgid "Shared over a network"
msgstr "通过网络共享"

msgid "Where would you like to save the image?"
msgstr "您想将镜像保存到哪里?"

msgid "Windows shared folder (SMB/CIFS, Samba)"
msgstr "Windows共享文件夹（SMB/CIFS, Samba）"

msgid "Search network"
msgstr "搜索网络"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Share location (UNC path)"
msgstr "共享位置（UNC路径）"

msgid "Username"
msgstr "帐号"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Domain"
msgstr "域"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Remote path"
msgstr "远程路径"

msgid "Exported path"
msgstr "导出路径"

msgid "Identity File"
msgstr "身份文件"

msgid "Optional"
msgstr "可选"

msgid "Select network-shared storage location:"
msgstr "选择网络共享存储位置："

msgid "Select the partition where the image files will be saved to"
msgstr "选择将镜像文件保存到的分区"

msgid "Partition"
msgstr "分区"

msgid "Mounting..."
msgstr "正在挂载..."

msgid "Close this popup to cancel the mount operation."
msgstr "关闭此弹出窗口以取消挂载操作。"

msgid "Please ensure the username, password and other fields provided are correct, and try again."
msgstr "请确保提供的账号、密码和其他字段正确，然后重试。"

msgid "Must provide either password or SSH identity file."
msgstr "必须提供密码或SSH身份文件。"

msgid "Scanning folder for backup images..."
msgstr "扫描文件夹中的备份镜像..."

#, python-brace-format
msgid "({timeout_seconds} second timeout)"
msgstr "（{timeout_seconds}秒超时）"

msgid "Close this popup to cancel scanning the selected folder and subfolders."
msgstr "关闭此弹出窗口以取消对所选文件夹和子文件夹的扫描。"

#, python-brace-format
msgid "Scanning: {filename}"
msgstr "正在扫描：{filename}"

msgid "Error processing the following images:"
msgstr "处理以下镜像时出错："

msgid "Unable to fully process the image associated with the following partitions:"
msgstr "无法完全处理与下列分区相关的镜像："

msgid "Unable to fully process the following image:"
msgstr "无法完全处理以下镜像："

msgid "Cannot find partition's associated partclone image"
msgstr "找不到分区关联的partclone镜像"

msgid "This can happen when loading images which Clonezilla was unable to completely backup."
msgstr "在加载不完整的Clonezilla备份镜像时，则会发生这种情况。"

msgid "Note: This image format cannot distinguish between failed partclone backup and a user who chose not to backup a partition."
msgstr "注意：这种镜像格式无法区分partclone备份失败与选择不备份分区的用户。"

msgid "Any other filesystems within the image should be restorable as normal."
msgstr "备份镜像中其他文件系统都应能够正常还原。"

msgid "Needs decryption"
msgstr "需要解密"

msgid "Unknown filesystem"
msgstr "未知的文件系统"

#, python-brace-format
msgid "The backup's extended partition information is empty. If the backup contains an extended partition this will not restore correctly. All data is still fully recoverable but manual intervention is required to fully restore data within the extended partition. Please consult {url} for information and assistance."
msgstr ""
"备份的扩展分区信息为空，如果备份包含一个扩展分区，则无法正确恢复。所有数据仍可完全恢复，但需要人工干预以完全恢复扩展分区内的数据。请咨询{url}获取信息"
"和帮助。"

msgid "The backup's bootloader data is shorter than expected. If the backup contained certain bootloaders like GRUB, during a restore operation Rescuezilla will try and re-install the bootloader."
msgstr "备份的引导加载器数据比预期的要短。如果备份包含某些引导加载器（如 GRUB），则在恢复操作期间，救援团队将尝试重新安装引导加载器。"

msgid "Step 4: Select Destination Folder"
msgstr "第4步：选择目标文件夹"

msgid "Click <b>Browse</b> to select the folder on the destination drive where your new backup image will be saved.\n"
"\n"
"The folder a backup is saved in is usually a description of the computer, e.g. <b>office1</b> or <b>zack-laptop</b>."
msgstr ""
"单击<b>浏览</b>在目标磁盘上选择要保存新备份镜像的文件夹\n"
"\n"
"例如：选择 <b>backup</b>或 <b>image</b>作为文件夹名称。"

#, python-brace-format
msgid "You must select a folder inside {location}"
msgstr "您必须在 {location} 中选择一个文件夹"

msgid "Please select a different folder."
msgstr "请选择其它文件夹。"

msgid "The table below lists the backup images that are already in this folder (if any)."
msgstr "下表列出了此文件夹中已经存在的备份镜像（如果有）。"

msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Last modified"
msgstr "上次修改"

msgid "When you are happy with the destination folder, click <b>Next</b>."
msgstr "当您已确认目标文件夹后，请单击<b>下一步</b>。"

msgid "Step 5: Name Your Backup"
msgstr "第5步：命名备份文件"

msgid "Provide a unique name for this backup image, such as the date.  Today's date is automatically entered for you below.\n"
"\n"
"You may only use letters, numbers, and dashes in your backup name."
msgstr ""
"为备份文件起一个唯一的名称 ，当前日期将自动显示在下面\n"
"\n"
"注意：您只能在备份名称中使用字母、数字和破折号。"

msgid "Optional: Provide a short description."
msgstr "可选：提供简短的描述。"

msgid "Step 6: Customize Compression Settings"
msgstr "第6步：自定义压缩设置"

msgid "Customize image compression settings. <b>Don't make any changes if you are unsure.</b>"
msgstr "自定义镜像压缩设置。<b>如果你不确定，不要做任何改变。</b>"

msgid "Compression format: "
msgstr "压缩格式： "

msgid "gzip"
msgstr "Gzip压缩"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "zstandard"
msgstr "标准"

msgid "Uncompressed (Suitable for use with Image Explorer)"
msgstr "未压缩（适用于镜像资源管理器）"

msgid "Compression level: "
msgstr "压缩等级： "

msgid "Fastest"
msgstr "最快的"

msgid "Best"
msgstr "最好的"

msgid "When you are happy with the compression settings, click <b>Next</b>."
msgstr "对压缩设置满意后，单击<b>下一步</b>。"

msgid "Step 7: Confirm Backup Configuration"
msgstr "第7步：确认备份配置"

msgid "Source drive"
msgstr "源磁盘"

msgid "Backing up the following partition(s)"
msgstr "将备份以下分区"

#, python-brace-format
msgid "The backup image will be written into folder {dest_dir} on {description}"
msgstr "备份镜像将保存到 {description} 的 {dest_dir} 文件夹中"

msgid "Confirm the following backup configuration."
msgstr "确认以下备份配置。"

msgid "On successful completion of the task, perform the following action: "
msgstr "任务完成后，执行以下操作： "

msgid "Do nothing"
msgstr "什么都不做"

msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Rescue: Ignore filesystem inconsistencies and bad sectors"
msgstr "救援：忽略文件系统不一致和坏扇区"

msgid "<b>Enabling \"Rescue\" may suppress important errors. Use with caution.</b>"
msgstr "<b>启用\"救援\"可能会抑制重要错误。请谨慎使用。</b>"

msgid "To start the backup, click <b>Next</b>."
msgstr "单击 <b>下一步</b> 开始备份。"

msgid "Step 8: Creating Backup Image"
msgstr "第8步：创建备份镜像中"

msgid "Backing up your system to the location you selected.  This may take an hour or more depending on the speed of your computer and the amount of data."
msgstr "将系统备份到所选位置，这可能需要一个小时或更长时间，取决于计算机的速度和数据量。"

#, python-brace-format
msgid "Saving: {file}"
msgstr "保存：{file}"

#, python-brace-format
msgid "Backup {partition_name} containing filesystem {filesystem} to {destination}"
msgstr "将包含文件系统 {filesystem} 的 {partition_name} 备份到 {destination}"

msgid "Summary of Backup"
msgstr "备份的摘要信息"

msgid "Confirm the backup summary."
msgstr "确认备份信息。"

msgid "Backup Summary"
msgstr "备份信息"

msgid "An operation is in progress. Do you wish to cancel?"
msgstr "操作正在进行中。你想取消吗？"

msgid "Operation cancelled by user."
msgstr "备份已被用户取消。"

msgid "Rescue option is enabled."
msgstr "已启用救援选项。"

msgid "Error creating backup: "
msgstr "创建备份时出错： "

msgid "Failed to write destination file. Please confirm it is valid to create the provided file path, and try again."
msgstr "无法写入目标文件，请确认指定的文件路径有效，然后重试。"

#, python-brace-format
msgid "Successful backup of swap partition {partition_name}"
msgstr "交换分区 {partition_name} 备份成功"

#, python-brace-format
msgid "<b>Failed to backup partition</b> {partition_name}"
msgstr "<b>备份分区</b> {partition_name} 时出错"

#, python-brace-format
msgid "Successful backup of partition {partition_name}"
msgstr "分区 {partition_name} 备份成功"

msgid "Backup saved successfully."
msgstr "备份已成功保存。"

msgid "Backup succeeded with some errors:"
msgstr "备份成功，但出现一些错误："

msgid "Backup operation failed:"
msgstr "备份操作失败："

msgid "User requested operation to stop."
msgstr "用户请求停止操作。"

#, python-brace-format
msgid "Operation took {num_minutes} minutes."
msgstr "操作耗时 {num_minutes} 分钟。"

msgid "To start a new session, click <b>Next</b>"
msgstr "单击 <b>下一步</b> 开始新的任务"

msgid "Step 1: Select Image Location"
msgstr "第1步：选择要还原的镜像位置"

msgid "Where are the image files stored?"
msgstr "选择源镜像所在位置？"

msgid "Select the partition which contains the image files:"
msgstr "选择源磁盘："

msgid "Step 2: Select Backup Image"
msgstr "第2步：选择要还原的镜像"

msgid "Click <b>Browse</b> to select the folder containing image files."
msgstr "点击<b>浏览</b>选择包含镜像的文件夹。"

msgid "Select the image file to restore."
msgstr "选择要还原的镜像文件。"

msgid "Step 3: Select Drive To Restore"
msgstr "第3步：选择要还原的磁盘"

msgid "Select the destination drive to restore with the selected image."
msgstr "选择目标驱动器，用选定的镜像进行恢复。"

msgid "Step 4: Select Partitions to Restore"
msgstr "第4步：选择要还原的分区"

msgid "Select which partitions from the backup image to restore, and whether to overwrite the partition table. <b>Leave everything selected to completely restore the destination drive.</b>"
msgstr "从备份中选择要还原的分区，以及是否覆盖分区表。<b>保留所有选定内容以完全还原目标驱动器。</b>"

msgid "Selected image"
msgstr "选中镜像"

msgid "Destination device"
msgstr "目标设备"

msgid "Destination partition"
msgstr "目标分区"

msgid "Overwrite partition table"
msgstr "覆盖分区表"

msgid "You will be overwriting the partition table."
msgstr "您将覆盖分区表。"

msgid "The \"destination partition\" column has been updated using the information stored within the backup image.\n\n<b>If partitions have been resized, new partitions added, or additional operating systems installed <i>since the backup image was created</i>, then the destination drive's partition table will not match the backup image, and overwriting the destination drive's partition table will render these resized and additional partitions permanently inaccessible.</b> If you have not modified the partition table in such a way since creating this backup then overwriting the partition table is completely safe and will have no negative effects."
msgstr ""
"\"目标分区\"列已使用备份镜像中存储的信息进行了更新。\n"
"\n"
"<b>如果已调整分区的大小，添加了新分区或自备份以来安装了其他操作系统<i>已创建的镜像</i>,那么目标分区表将与备份镜像不匹配，并且覆盖目标磁盘后，之"
"前调整的分区将永久不可访问。</b>如分区未做变更，覆盖分区后将无任何影响。"

msgid "You will <b>not</b> be overwriting the partition table."
msgstr "这将 <b>不会</b> 覆盖分区表。"

msgid "The source does not contain a partition table."
msgstr "源不包含分区表。"

msgid "The \"destination partition\" column has been updated with destination drive's existing partition table information.\n\n<b>The destination partition column can be modified as a dropdown menu. Incorrectly mapping the destination partitions may cause operating systems to no longer boot.</b> If you are unsure of the mapping, consider if it's more suitable to instead overwrite the partition table."
msgstr "\"目标分区\"列已使用目标磁盘的现有分区表信息进行了更新。\n\n<b>目标分区列可以修改为下拉菜单。错误映射目标分区可能会导致操作系统无法正常运行，无法启动。</b>如果不确定分配，则应考虑覆盖分区表。"

msgid "No destination partition selected. Use the destination partition drop-down menu to select the destination"
msgstr "未选择目标分区，使用目标分区下拉菜单进行选择"

msgid "Not restoring this partition"
msgstr "不还原此分区"

msgid "When you are ready to continue, click <b>Next</b>."
msgstr "当你准备继续时，点击<b>下一步</b>。"

msgid "Scanning and unmounting any Logical Volume Manager (LVM) Logical Volumes..."
msgstr "扫描和卸载任何逻辑卷管理器（LVM）逻辑卷..."

#, python-brace-format
msgid "The source partition table's final partition ({source}: {source_size} bytes) must refer to a region completely within the destination disk ({destination_size} bytes)."
msgstr ""
"源分区表的最终分区（{source}：{source_size}字节）必须完全指向目标磁盘（{destination_size}字节）内的一个区域。"

#, python-brace-format
msgid "Rescuezilla cannot yet automatically shrink partitions to restore from large disks to smaller disks. The final partition currently must always completely reside within the destination disk.\n"
"\n"
"Currently the only way to restore to disks smaller than original is to first use GParted Partition Editor to shrink the final partition of the original disk before making a new backup image. Please read the following instructions for more information:\n"
"\n"
"{url}"
msgstr ""
"Rescuezilla 还不能自动缩减分区，以便从大磁盘恢复到小磁盘。目前，最终的分区必须完全位于目标磁盘内。\n"
"\n"
"目前，恢复到小于原始磁盘的唯一方法是首先使用GParted Partition "
"Editor缩小原始磁盘的最终分区，然后再制作一个新的备份镜像。请阅读以下说明以了解更多信息：\n"
"\n"
"{url}"

msgid "Step 5: Confirm Restore Configuration"
msgstr "第5步：确认还原配置"

msgid "Confirm the following restore configuration."
msgstr "确认还原配置。"

#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to restore the backup to {destination_drive}? Doing so will permanently overwrite data on this drive!"
msgstr "您确定要将备份镜像还原到 {destination_drive} 吗？这样做将永久覆盖该磁盘上的数据！"

msgid "Source image"
msgstr "源镜像"

msgid "Destination drive"
msgstr "目标磁盘"

msgid "Restoring the following partitions"
msgstr "将还原以下分区"

msgid "WILL BE OVERWRITING PARTITION TABLE"
msgstr "将覆盖分区表"

msgid "Will <b>NOT</b> be overwriting partition table"
msgstr "将 <b>不会</b> 覆盖分区表"

msgid "To start the restore, click <b>Next</b>."
msgstr "单击 <b>下一步</b> 开始还原。"

msgid "Restoring From Backup"
msgstr "从备份镜像还原"

msgid "Restoring your system from the image you selected.  This may take an hour or more depending on the speed of your computer and the amount of data."
msgstr "从选定的映像还原系统，这可能需要一个小时或更长时间，具体取决于计算机的速度和数据量。"

msgid "Refreshing partition table"
msgstr "更新分区表"

#, python-brace-format
msgid "Restoring {description} to {destination_partition} ({destination_description})"
msgstr "{description} 将还原到 {destination_partition} ({destination_description})"

msgid "Synchronizing disks..."
msgstr "同步磁盘..."

#, python-brace-format
msgid "Querying hard drive geometry of {device}"
msgstr "查询{device}的磁盘结构"

#, python-brace-format
msgid "Probing {device} with {app}"
msgstr "用{app}探测{device}"

#, python-brace-format
msgid "Growing filesystem {partition} ({filesystem}). This may take a while..."
msgstr "正在产生文件系统{partition}（{filesystem}）。可能还要等一下..."

#, python-brace-format
msgid "Resizing partition {partition} ({filesystem}) failed: {msg}"
msgstr "调整分区{partition}（{filesystem}）失败：{msg}"

#, python-brace-format
msgid "Successfully adjusted NTFS filesystem geometry of {ntfs_device} using values from {geometry_source}"
msgstr "使用来自{geometry_source}的值成功调整了{ntfs_device}的NTFS文件系统"

#, python-brace-format
msgid "Failed to adjust NTFS filesystem geometry of {ntfs_device}"
msgstr "调整{ntfs_device}的NTFS文件系统失败"

msgid "Removing udev MAC address records (if any)"
msgstr "删除udev的MAC地址记录（如果有）"

msgid "Re-installing syslinux (if any)"
msgstr "重新安装syslinux（如果有）"

msgid "Successfully re-installed syslinux bootloader"
msgstr "成功重新安装syslinux引导程序"

msgid "Re-installing GRUB bootloader (if any)"
msgstr "重新安装GRUB引导程序（如果有）"

msgid "Successfully re-installed GRUB bootloader"
msgstr "成功重新安装了GRUB引导程序"

msgid "Did not update GRUB bootloader (if any)"
msgstr "没有更新GRUB引导程序（如果有）"

msgid "Updating initramfs (if any)"
msgstr "更新initramfs（如果有）"

msgid "Successfully updated initramfs"
msgstr "成功更新了initramfs"

msgid "Updating EFI NVRAM..."
msgstr "正在更新EFI NVRAM ..."

msgid "Successfully updated EFI NVRAM"
msgstr "成功更新了EFI NVRAM"

msgid "Error restoring image: "
msgstr "还原镜像时出错： "

msgid "Could not restore sfdisk partition table as file has zero length: "
msgstr "由于文件长度为零，因此无法还原sfdisk分区表： "

msgid "Successfully restored partition table."
msgstr "分区表已还原成功。"

msgid "Failed to refresh the devices' partition table. This can happen if another process is accessing the partition table."
msgstr "无法更新设备的分区表，如果另一个进程正在访问分区表，则可能会发生这种情况。"

#, python-brace-format
msgid "Unable to restore partition {destination_partition} because there is no saved image associated with: {description}."
msgstr "无法还原分区 {destination_partition} ，因为没有与 {description} 相关联的镜像。"

msgid "This may occur if Clonezilla was originally unable to backup this partition."
msgstr "如果Clonezilla最初无法备份此分区，则会出现此种情况。"

#, python-brace-format
msgid "Error restoring partition {image_key} to {destination_partition}."
msgstr "无法在 {destination_partition} 上还原分区 {image_key}。"

#, python-brace-format
msgid "Successfully restored image partition {image} to {destination_partition}"
msgstr "已成功将映像分区 {image} 还原到 {destination_partition}"

msgid "Summary of Restore"
msgstr "还原的摘要信息"

msgid "Restore Summary"
msgstr "还原信息"

msgid "Confirm the restore summary."
msgstr "确认还原信息。"

msgid "Backup restored successfully."
msgstr "还原成功。"

msgid "Image Explorer\n"
"      (beta)"
msgstr ""
"镜像浏览器\n"
"（测试版）"

msgid "Image Explorer (beta)"
msgstr "镜像浏览器（测试版）"

msgid "Select the image file to explore"
msgstr "选择浏览的镜像文件"

msgid "Step 3: Select Partition to Explore"
msgstr "第3步：选择要浏览的分区"

msgid "Select the partition to access files from."
msgstr "选择要访问文件的分区。"

msgid "Click <b>Mount</b> to mount the backup image (as read-only)."
msgstr "点击<b>挂载</b>来挂载备份镜像（作为只读）。"

msgid "Mount"
msgstr "挂载"

msgid "Mounting as read-only..."
msgstr "挂载为只读..."

msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

msgid "Once the partition has been mounted, click <b>Open in file manager</b> to access your files."
msgstr "挂载分区后，单击<b>在文件管理器中打开</b>以访问您的文件。"

msgid "Open in file manager"
msgstr "在文件管理器中打开"

msgid "Verify"
msgstr "验证"

msgid "Select one or more image(s) to verify."
msgstr "选择要验证的一个或多个镜像。"

msgid "To begin verification, click <b>Next</b>."
msgstr "要开始验证，请单击 <b> 下一步 </b>。"

msgid "Verifying Image"
msgstr "验证镜像"

msgid "Verifying the selected image(s)."
msgstr "验证所选镜像。"

#, python-brace-format
msgid "Verifying {image_name}"
msgstr "正在验证 {image_name}"

msgid "Summary of Verification"
msgstr "核查摘要"

msgid "Confirm the verification summary."
msgstr "确认核查摘要。"

msgid "Verification Summary"
msgstr "核查摘要"

msgid "To verify another image, click <b>Back</b>."
msgstr "要验证其它镜像，请单击 <b> 返回 </b>。"

msgid "✔"
msgstr "✔"

msgid "❌"
msgstr "❌"

msgid "MBR backup appears correct."
msgstr "MBR 备份显示正确。"

msgid "No partition table found."
msgstr "未找到分区表。"

msgid "Sfdisk partition table file is empty or missing."
msgstr "Sfdisk 分区表文件为空或丢失。"

msgid "Sfdisk partition table file is present."
msgstr "存在 Sfdisk 分区表文件。"

msgid "Unable to verify."
msgstr "无法验证。"

#, python-brace-format
msgid "{partition}: filesystem image successfully verified."
msgstr "{partition}：系统镜像已验证成功。"
